抵制黨鐵！！

屌你老母黨鐵同香港人不共戴天之仇！
一定要報！！！
今日你放得啲黑警入黎
唔洗旨意全身而退

推

主攻廣告商！

等佢無收入